[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(33)

大家好 我叫寂寞式等待,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 中途島軍官 奪命書生 冇緣人 北川悠仁同好眠寶寶,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我

下個post32 899

推返上黎廢事人地去錯post

我見到呀

lm

再一次留名空空坐車po

其實點解空空大師叫空空

緣份呀 我咁耐以黎都無撞過x

空虛寂寞凍

而家一個人食毒撚lunch中

我咪又係

LMMM

我連我食咩都唔知， 喺條街度行咗15分鐘

錢3 杖侍 杯1 劍8
你地兩個係唔係啱啱開始拍拖冇耐 而且係因為工作上認識
個女仔係唔係成日都講到好多野想做 但係又冇做過果類人
關係唔明朗 仲會幾辛苦

落雨呀，收衫喇

唔撞好過撞啦下化

你又改名

+1

分左年幾撞都未撞過

加多幾隻字咋

我都係分左近4年先撞返

改得咁密

我未撞過

Yuenless一晚改幾次

無撞既必要

無帶遮... 仆街了

一齊左五年啦，係讀書個陣識既，近呢半年個gap愈黎愈大，有啲相處唔到，佢係呀，乜都得個講字，但咁講姐係好有可能會分開？

咁係唔係當初因為某D合作先識佢 係咁解錯牌WTF

係， 都係冇字輩適合me
通常改完一段時間都會變有

唔信

垃圾ex sd埋d 垃圾utube8黎話條友住我呢邊，條link係講個utube8要搵gf

之前叫冇緣，一個月之後

咁睇似乎女方有野plan緊有idea想變，但問卜者淨係想好好維持現有狀況導致關係有新變化？

利申：強行9up

都算係，個陣幫手搞學生會個陣識，其實辛苦我自己都覺，2月個陣差啲分手(係我開口)，但最後係因為我唔捨得，所以先冇事，
咁講我應該點做？
之後我老豆幫我睇過個八字都話我同佢會好辛苦同唔應該一齊，仲話今年會搵到個真正既姻緣？
求大師幫忙

正話上網望多次
可能 可能 係可能 有第三者介入
分開就唔一定 但係雙方都會好辛苦 訓唔安樂果類

乜係咩
姻緣定孽緣

留個名先
係泳池揸住碌棍成支避雷針咁,電死冇命賠

點解唔問你老豆幫你算下條命，姻緣個d
會睇到幾時感情變個d. 仲快過問塔羅

呢邊突然好天

好晒呀，戴番副超先

多口一問 係咪有人介入左你地關係 btw你心入面應該會慢慢有個底 冷靜一排就會諗到方法去處理返

佢做乜撚？

如果你係都要建議既話
杖王
死纏爛打咪放棄

孽緣

到底Yuanless 係冇線用定斷線寬頻

冇姻緣?

無見咁耐仲睇埋d on9野
仲要唔係熟返，心諗你仲乜9
以前會同佢睇on9野純粹互sd笑下對方

聽見都辛苦

唔單止係長跑 仲係越野障礙賽

我見有人話杯1可能有第三者

你有資格笑人咩

冇銀

食食下飯，對面個呀叔同我講我食到啲頭髮有野，仲比紙巾我，仲同我講bye

下 點解

我有問嫁，但佢唔中意幫屋企人睇得太深入，就算我自己睇自己都係差啲，唔覺中立

真係要成個局睇wo
係咪有第三者就唔排除，但都可以有其他原因令到女方對依家關係既心態變左

佢有plan呀，plan結婚囉，但就乜都唔諗咁plan

即係你都識算

因為當兩個人之間經歷好長既時間
而牌入面出杯1(開始)
再配其他牌
係可以睇到有第三者既可能性
啱啱上網睇

你話第三者呢個問題其實 我都有懷疑過，個未有咩發現，只係見佢好多飯局同多左同男仔whatsapp，同埋同我冇咩交流

睇唔睇到自己流年愛情有無四化相沖個d呀

你同佢一齊plan定得佢？

冇緣

對唔住

哥哥你O幾
小弟我呢就O2

公然挑釁A0

痴線笑死我
我無聊係到占下我同個垃圾exex如果仲咁聯絡將來會變成點

結果我出劍10
佢出錢9
關係棍7 將來棍6

我劍10完全笑左出聲

劍10

原來棍王係死纏爛打

好叻wo O

9up only

關係同將來點解

我係畀人挑釁先
寂寞打算笑鳩me

巧叻叻喎

關係唔好，中間有大既阻礙/問題要克服
將來關係會變好 好似係

咁我永久劍10佢先

小朋友你做咩啫

咪幫你串返佢囉
但你又要串返人

咩啫
有人係O,好似好棒棒喔

而家連個細個我嘅都蝦我
我感受到世界滿滿的惡意

邊個細過你?

哇 好驚驚 等我衝番工先再講

唔洗咁灰心.... 希望在明天丫嘛

BTW 我知你叻叻喇係O~

係囉,邊個啊

無人叫你係差不多成個post都a下你咁串咀話自己o

vian

得啦我去反思，收收皮
跪求各位大佬放過

咦係喎 睇唔到佢串你

早幾日我都有

棍同杯同劍都唔好 係唔係出錢先代表好？

唔係死纏爛打都係主動狂搵人架啦。無分別

邊有瘋狂

唔係。要連埋數字睇

我搵都廢事搵,成日被人潤鑊金

寂寞唔係叫你留意下身邊既人咩

毒毒社交圈子窄,而且我唔係留意身邊啲人

劍棍杯都愈大愈差？

姜太公釣魚

仲要被條木契車佬潤

劍棍general黎講係
杯唔係

原來係你劍10人

咩劍10

你明既

千祈唔好咁諗呀... 出事架...

牌係中性中立架..

未中過劍10

咁我唔會咁諗 點講都要成盤睇架啦

識小小啦，我睇性格本質多

邊個黎 好old school

洗唔洗幫你開？被你忽視既人

之前空空大師先問過劍9劍10既"好野"

唔使

連我都唔知邊個黎

求答案

未學到咁深入呀

咁你唔留意梗係唔知

叫你老豆教再自己算下嘛

佢提出，跟著得我一個plan

我唔想知啊,嗚啊

好啦 我再研究下

你同佢思想行為都唔同步既

直接占下野成盤解下你就明

佢幾大

有呀，但又番工又番學，變左得好小時間研究

怪縮縮呀

巨不安啊

好忙

係嫁，我係現實啲，佢就童話

三十幾掛
係個nice叔叔黎既...

劍都可以好嫁,逆劍10咪黑暗後黎明

所以先覺得同佢辛苦，近呢半年成日都諗係咪應該搵過第二個，當放生大家

未學逆嘛

有無開心見誠傾下

要逆左先正面

咁你應該問第二條。唔係問將來

黎一場忘年戀

咪臭係

佢心態係變左呀，佢話習慣左宜家既相處方式

相處模式近呢排有無變

轟轟烈烈來一次(誤

有傾過嫁，但佢鳩hea我同逃避問題

咁唔係既,正位配其他牌一樣可以變得正面既姐

咁應該點問？
同大師有冇空幫我占占？

求例子

有呀，變左0交流，性都係
佢話宜家唔係唔愛，係習慣左

我想知有咩正位例子反映出堅有第三者

你諗到先問啦
諗完留底姓名性別問題時間，48小時內會有人覆你

咁你gg了

收到

我都係咁諗跟本成個局面都係有第三者既feel

杯3加睇下其中一方有冇鍾意第2個

現實稱呼:呀僑
性別:男
問題:我應該繼續同現任一齊，定分開
諗問題既時間:2017-4-26 14:38

之前講過

唔記得

屌,咩料....

Old news

我幾個po前先old news完

就係無知地踩入OLD NEWS

唔洗逆都可以解黎明架...

大師有無例子

我初初都以為某D野要逆牌先解得... 正向唔關事..
但之後睇睇下..既然隻牌點放.. 正逆既圖/元素/訊息都係咁多..
點解有D野要隻牌調轉睇到呢... 正向代唔代表唔存在?
反而係講緊.. 當隻牌出到黎.. 你當下見到而又想講(所謂既直覺)既野係乜..

例如金幣九，有人會見到個女性好鍾意同隻雀仔(內心)交流，鍾意自己
又有人見到隻雀係比人笠住個頭，飛唔到出去.. 無自由

劍十都一樣.. 隻人係咪都比人插住...但係對面海就係黎明時分，傷心極都好.. "明天"一樣會黎，換句話講就係開唔開心你都要做人架啦...咁解..

而且你又見過我果副牌既劍十..個人唔係比劍插住.. 係放低晒D劍走去遠方..亦可以解讀成日佢放低佢困身既諗法..搵番失去既曙光... ETC

隻牌張圖咁多年都唔會變.. 變既只係每個人每隻CASE唔同既解讀..

SORLY FOR 1999

利申9UPPER

咁的確正位解到逆位既野,不過我有用逆位可以易d睇到姐

其實都係習慣黎... 各人做事都有不同

載番個頭盔先#wound#lmE

師傅明白了

唉我又控制唔到自己講多左喇

直覺系選手會摸索得好啲
例如上面問幾時杯3代表第3者 就係一種直覺
唔出d好明顯既牌都會有呢個可能

系統派選手就，可以試下追番01749舊登既post
牌義同逆位師父以前都講得幾多下

無卡 呢個坑好深

會唔會係搵sugar daughter

我物攻

繼續睇SEED

紅毛女正臭G

咩係墨攻

除非你叫我大師我就即SKIP
最憎人咁叫我

新post過黎留名

墨子劍法

大師

又黎

病到仆街 批命嗰邊都停晒sosad

係緣份 如果果時唔係見你開post或者你唔理我,我唔會學
by 當年的軍官

呢個仲唔係真•大師

你有冇咁得閒

正德大師最近好多病痛 又屙又盛

今日牡丹樓有10蚊脆香雞翼下午茶呀

red係舊登做咩俾人bam9左

正呀,好肚餓

希望大家明白物同墨係兩個唔同音既字

你有冇咁無聊

借左個id比人疑似開左買賣post

屙係因為食得太辣
今次堅係病

利申 唔是大師

係你叫我地去睇個po睇啲逆位牌義既
咁想學野咪去睇
又話人無聊
唔學喇 走喇

好呀 走左唔好番黎
你唔學對我又冇壞處既

唔好講啲咁既笑

唔好威脅red呀,佢好狠心嫁

又以為係蘇屋邨個個牡丹樓

幫你解

我初初都以為我自己係物攻...
打打下轉左做法師

我想買細牌 好似啤牌咁大 去邊買好

淘寶好似有
師姐個副好似係細

佢係book唔知乜春買

係咩 我以為淘返黎

我係9up

頭先d水幾撚凍呀,到而家都仲有寒氣係體內

正版架，有鐵盒
Book depository

物攻同法師有咩唔同

得空空大師先淘咋嘛 會爆炸

Book depository
有無中文塔羅書

借

我諗住淘.......

物理攻擊同魔法攻擊
多數劍士 騎士 弓手同刺客先物攻
法師同ec係魔攻

我知，我有打機
我意思塔羅上咩分別

我個副咪又係淘
無穿無爛用得非常好

諗住連書+牌一SET咁淘

系統咪物攻,直覺咪魔攻
前者實際睇得見摸得到 有文有路,後者靈光一閃 較虛無

Cfu係Book depository買嫁

我副牌有本書仔跟埋，解牌義

邊個好呢

Cfu我知呀
我唔知師姐都係咋嘛

下面好似好d

唔知點解我覺得你呢個解釋好好笑..

其實如果你地想買牌.. 之前隔空PO果個人講既地方係OK既...
觀塘果度....D牌齊D同埋有得拎上手睇..同埋摸.

9up既姐
隔空占係弓手,遠距離殺人,面占係劍士,埋身隻愀

咁刺客隱身近攻點解

我recommend你地去咋，其實我個副喺日本書店買

邊度呀 行去睇下先

喺你附近偷偷地幫你占

偷窺人

西北丁好少出城

妖心情好差

唔好咁啦

師太

做咩呀

你地個個都住咁遠，得我係東邊撚
諗起之前中出大師幫我卜話有緣人係西邊，都岩既我住咁東

東坪洲

琴晚肚餓又無野食on99咁食雪糕，而家肚唔舒服

嬲到del埋fb, 叫垃圾exex有咩搵我係ig搵我

佢係咪太悶想聊番你

IG

琴日滯左成晚 依家終於食得落野

諗住番黎一路番工一路溫書，但乜都未溫到

點解呀

唔關佢事

我mute左個fd group。我覺得我要冷靜一排對住佢地

我見到啦 你自己有分數就ok la

後日交essay 我仲睇緊劇

香港塔羅中心

正德大師個PO比人踩場..

現實稱呼: 阿亨
性別: 男
問題: 同而家呢個對象仲有冇可能發展?
諗問題既時間: 26-4-207 16:48

唔該哂

癲狗黎姐,吠一下就走嫁啦

軍官巴唔好遺忘我
感情我唔問啦，都知係冇

你講你舊名係咩咪記得你
而家有老人痴呆

又係你？

體內既寒氣驅唔到出黎,去到邊都好凍

問題係我都真係唔記得
我話哈根大師打邊爐你有冇印象先

好心啲人盲就唔好學人上網

er.....唉屌post

點住魔法香做野，啲煙hur hur聲衝哂向電腦度
正

講唔出邊個我當唔識你咁冇優待嫁

咩黎

軍官你記唔記得我呀~~我係果陣睇住你解牌大架呢..

法師の道具

我淨係記得係我睇你解牌大

有咩作用

專注+10？

你記錯喇大師

Del fb轉ig後個垃圾exex無再搵我 屌你正呀喂

以為你拒絕佢

頭先比人痴mon貼果陣比佢見到我入呢個post

佢而家即刻就知你係痴moon貼個條友了

屌我有個公事朋友話用fb搵我方便d我局開返

自爆

佢問我係咪樓主我話唔係,我係呀red

佢依家一入黎就知係你啦

成日冒認人

屌 批仲都要俾人鬧
痴線

我開左notifiaction係lockscreen,lg連禁兩下會著mon,佢用膠紙痴塵果陣痴得太快,當左佢雙kick,之後見到個post既topic

佢依家咪知你岩岩講大話
係咪無名黎嫁

應該係 都成年了

唔話我係好眠寶寶咪算好

冇必要理,佢吠一聲就走嫁啦

依家咩都有人屌 啲人痴鳩線 啲小學雞巴打唔好理 越理佢地越開心

雪糕果次冇個係你bo ching

佢應該唔會無聊到相認既
你手勢幾好,下次記得收平我

咪就係話冇我 但我係個個時間有係個po 吹水

唔係呀 如果係行家想黎挑戰我都冇問題
最鍾意呢啲

利申 不服輸

有冇tips,你識邊個時段既人先
斯巴達果堆 定瘋狂pm果堆 定虧妹果期

定小狗同未日果期

廢青？我連自己個名都唔記得
同埋記得個post有pair情侶囉

末日好似有印象

個post改朝換代左咁多次,咁多人又入又走冇時期好難估bo

船長同oppa

冇電,潛陣先

應該係 得係個post都係留左一個月左右 所以唔記得我都好正常

你睇返你今朝講咩

但有人真係係唔係都屌 唔想同人討論咁

開返啦

到底有幾無聊先會咁做

係呀屌 焗住同exex chat

我都好想

我唔想

唔敢搵人 驚人地劍10我

婠婠 你要放得低 第一件事係減低提佢既頻率
過來人真心意見

老人痴呆唔記得左

都係唔知你邊個 慢慢等啦

Exex呀
無再搵ex了

咩叫ex

Exercise

點樣同佢傾計

首先 你要搵個老師 無老師 邊個俾到exercise 你做呢

WU CFU

洗唔洗我提

我就是個好例子

俾次機會丫師父

咁又唔洗 記得番

+1
雖然無中劍10...

我都劍10 痛死啦

現實稱呼:Spade
性別:F
問題:下個月同朋友既感情有冇大變化，係好定係壞？
諗問題既時間:26/4/2017 19:23

記返啦咩

我劍10人

難d wo老友

靈光一閃記番起

咁勁呀

張圖我黎嫁

都係我

你邊係劍十呀，劍十黑暗過後有晨曦，你個晨曦呢？

做咩個個爭住劍十..

因為我今朝開牌我自己係劍10

我唔要劍10啊

推

咁樣好唔好啲

多左個太陽既

等下啦

red 咁我係咪應該劍20

推佢老母咩推

都無人占。留左6個鐘都無等下都唔得咩

但你係唔比機會人,同我唔同

6個鐘?
你係時空旅行者?

所以我都係劍10

咪話6個鐘都無囉？唔岩咩

佢要驗眼

明明1個鐘都冇
點解要用6個鐘

嚇死我我以為自己手殘腦殘

我鍾意

1/4日

你都要驗下

你自己啦

等緊你番黎同我一齊驗呀

咁有排wo

師父

有無講到野

冇

下發生咩事

正式回歸 忙曬啦屌

之後呢

心動

失蹤人口-1

想念大家呀屌 趕完啲功課 系lum左成個星期

dum少個西瓜

開始進行人間觀察

唔記得左你開左乜LU...
即係要等.. 反而係被動你會容易D,...

叫咗你 直接拖住 佢隻手

小心人地反感呀師兄

好消息報告 佢又搵番我啦

今日個個都被搵番既

今晚咁靜.. 無人開牌找數既

咪係,真好吖

你開

你開心嗎

我開親都用好多時間.. 你知架.

我仲未番到屋企 番去仲要溫書，唔借開了

我奶力都冇,不了

新題型

今次佢積極左好多 唔知發乜癲

開心 但怕開心得唔耐

係咪你冷落左佢好耐

究竟係咪我覆佢太frd zone 佢以為無機 前排見番真人 佢整親手 我好關心大家又留意大家 無啦啦佢又好積極 係咪痴左

我琴晚清左幾個 呢兩日做essay 空空大師呢

佢以為你之前係掩住良心先講

乜鬼啊你地唔係好close啦咩

覆返好眠寶寶
話說今日返學校搞啲野，有個女仔問我借差電
但係我無帶

Red cfu 我錯啦 下次唔敢

做咩
不過我記得個男仔係鍾意佢個喎

好想食宵夜添

唔關事 我講緊我自己而已

我有壽司同芒果西米露

我有紫菜肉鬆麵包

好邪惡呀 好想食

...

訓教

送句野俾大家

「我將於茫茫人海中訪我唯一靈魂之伴侶；得之，我幸；不得，我命，如此而已。」

我而家就tg你地

屌你呀

唔好啊cfu

咁每時段囉

現實稱呼: chloe
性別: 女
問題: 同而家有好感既男仔有冇機會發展？
諗問題既時間: 27／4/2017 00：21

空空大師有得去旅行就想刺激我地

訓醒 準備再訓

請講

沉日見到個占法「一見鍾意」
剛剛試左試

１我對她的印象：錢幣4
２她對我的印象：錢幣6
３關係發展的可能性：教皇

第一個 準到核爆 我今日呷完醋黎
佢ex 今日又黎抽佢水
死狗公
好想示愛 由朋友變追求者

但第二同第三我就真係解唔通

我同佢係同班同學
我平時都有教佢功課之類

玩得耐左多野忙左就唔會有當初果份熱誠嫁啦,玩咩都係咁,好正常

問題係我而家D熱誠先出番黎.. 但又唔夠你地熱咁解

個個人節奏唔同架嘛，自己覺得唔夠就努力多啲，覺得舒服就保持

自己想解咪解唔想解咪唔好解,又唔係要比賽鬥解得多,解得多又冇獎
唔明有咩諗唔通

好豁達既小軍官

餓到決定落街買野食

而家咁夜先買
我攰，訓先

勁飽

現實稱呼: lnm
性別: F
問題: 我同而家呢個男朋友有冇未來?
諗問題既時間: 0150 27/4/2017

我覺得你搵個師傅跟可能好啲 你打算發展

因為要奮鬥呀今晚

一齊加油

打算發展就努力啲，又想發展又想懶又唔甘心咁樣唔得架啵

Hi 又係我
係咪清到7788喇
好想再排！！

而家叫做跟緊.. 否則我唔會咁多野講

總算搵到頭緒 準備動筆

未啦屌，我可能爆2倍字

2倍

阿樂
男
27/4/2017 3:49am
同呢一個女仔有無可能拍拖？

感激

你想問野?依家留既話1-2日就有人答

童子咁夜都唔訓

眠寶咁早既？
我地sem尾趕功課中

係

岩岩訓醒（已經分唔到係訓醒定扎醒）

Chur紙生活 你地可以叫定麥麥送做早餐

係 28號晚交但果晚睇陳綺貞 依家拿拿聲做好佢

好慘 deadline fighter, 加油

好懷念睇文本

做完就完sem了!!!!!!!!

做完就畢業了

btw陳綺貞

你兩個加油啦。我潛返先

陳綺貞好正啊 我準備果晚會喊成晚

快D訓個回籠覺啦

巴打都加油！

排隊問
問感情
想問下我同獅子男嘅發展
宜家係朋友關係
我係絲打
而家時間係4:24a.m.

唔該晒

點解呢排咁興獅子男？

又係我

畢左業
依家係屋企r腳指

早晨

是但諗個代號見佢獅子座

獅子男應該最難搞

利申未算識過獅子男

識過一個好多年
相處落都幾難頂
認叻 唔衰得 唔認錯 扮大佬

識過一個。花心到爆，狂溝女 不過早幾年好似定左落黎

佢話我善於交際 都唔係既

上升咩黎

上升星座 好似係

好似識親都好flirty

有話
太陽係呀爸既影響.... 月亮係呀媽既影響... 上昇係自己既影響..

又有話.. 30歲前太陽影響大D... 30後就上升大D..

其實我都唔識

咩叫阿爸既影響 阿媽既影響 自己既影響？？
我影響我老豆定調返轉？

我唔理上升,老師話根本冇上升星座呢樣野

我FRIEND講既.. 我諗係表意識...潛意識同埋內在自己咁解掛

最土立土及一定係金牛
同我相處唔黎既同學九成金牛

我認為係射手+天蠍女

眠寶大師有人話你

我中哂
太陽天蠍上升射手
原來你咁憎我

山羊天蠍先係最難搞

我同你相處唔黎

月蠍上升山羊 點夠佢玩

星座我真係唔識.. 我都係解牌算

竟然 但我覺得幾岩喎上升啲野

求解

聽唔明

星座既野我唔熟..我都係專心番係塔羅牌算//

下.. 解咩??

解牌嘛 你講既

原來咁多人唔鍾意天蠍

都無牌

天蠍會係點

蠍子咁囉
之前睇片做街頭訪問 都係最多人唔鍾意天蠍

星座撚咩都話岩嫁啦

Sor lo
不過我由細到大都成日比埋八婆杯on99

無知婦孺

靚女係咁 都叫你唔好生得咁靚架啦

明明我肥矮柒毒寧都要杯我
杯人原因仲要十分on9

係咩原因？

陰毒

個日打波見到又唔講野啦 但後尾先發現大家有睇大家打波架

精準 笑左出黎

我記住你地

屌 點陰毒法
利申 我係天蝎我係仆街

我都係比人杯9

預其話陰毒不如話記仇
但又唔會當時唔鍾意唔會爆你
係要草埋草埋到鬧交個陣一次過爆出黎翻舊帳

我搵到朋友

千祈唔好踩親佢條尾... 初初無咩野.. 但係佢地會搵機會...
最岩形容佢地既就係... 君子報仇，十年未晚..
一係唔出手.. 一出手你就仆街

咁魔蠍係咩

眠寶

當然不是啦

無錯呀Ching

寂寞弟弟

但我中哂

個陣我講錯野俾人杯 而家學懂了

有天蝎同學個private ig 永遠充滿怨恨

不過我慶幸佢地杯9我，唔係我都唔會識到依家班叻到爆既fd 我等佢地發達助養我

記住我

咁又極端左少少
多數試過比人杯就學識左點做人
有時候覺得自己好假

我唔會忘記你既

不過唔好記得我話你陰毒

小心我係你背後放你毒

最後我同杯我個班做左真心frd 多謝曬

人際係夠假 真心朋友得好少 其他都係扮工咁扮

你地係太陽天蠍 都算好啦
月蠍先係將天蠍個種陰毒發揮得淋漓盡致

利申9up 軍官唔好屌

唔係幾想理你地

最基本既特質係佔有,冇陰唔陰毒呢回事

咁峰回路轉

真心朋友我都幾多下

咪蝦小朋友啦

組爸，仲細？

占到去邊 係office冇野做

繼續分享

上升獅子
月亮水瓶

整個獅子座咁款

占我 pmed

無郁過
上個post 899開始

天蠍係黃道第8宮,7之2,解他人既錢財,所以咪佔有

吓 pm?

第8宮又解危險 犯罪 疾病同死亡

上升水瓶一宮搭多粒雙魚，點可能善於交際
講多句都要諗清諗楚淆淆地就有機會

7之2即係咩 開始唔明 我都係收皮先

咁又唔會全部用晒落去既,攞個最基本特質姐
第3宮可以解文書運輸,咁都對唔到落雙子啦,但全部野都係同外界有接觸,總括咪話雙子外向lo

所以我老師教3宮個keyword聯繫先真

不過都係因為派系不同，古占好少解性格，所以佔有唔岩用，未記危險

#899

杖2 杖7 杯10 劍3

我覺得機會麻麻
雖然你地而家既關係好好
始終對方有少少防備你
稍有差池將會搞到破裂
btw 你係到盤算緊咩
盤算緊放唔放手一試?

哈哈哈哈哈哈哈唔通真係未出手就嚇親人

不過杖2 關係邊有好 佢偷偷地喺暗處stalk人咋嘛

由一個故事去睇,誕生到維持生命,第3宮咪同外界接觸,呢個係最基本既野,咁宮位係將呢個野仔細咁分多d事項出黎姐,但8宮係7之2,他人既財產,所以咪佔有,對宮係金牛,金牛係自身資源嘛,所以8宮都可以話遺產
死亡呢d咁大鑊既野冇幾可會用,反而借錢用得仲多

#906

杯8 命運之輪 杖8 錢7

而家既關係望落好似就快完結咁
但係我相信會有一齊番既一日 到時你地一齊作出更大既打算 (9up 結婚)
不過其實睇落其實你地兩個都有少少問題
你就似乎有放棄既跡象
對方有新既對象? (唔識解命運之輪)

應得最多係金融投資

但係關係杯10喎

7宮既第2宮

但係好得黎又冇得再好?

RED CFU我仲排緊隊

#915

廢渣不能幫你 抱歉

軍官加油

杯10咪係齊齊整整... 一班人咁玩黎講OK.. 得兩個人就未知..

所以你講果d好少記,不過我係將所有野概括做控制唔到既野,包括投資

佢地係喺一個小群體度認識既，佢同個女仔一啲都唔熟野都唔知講過未
點都唔會係你諗個個杯十

正解

預我5月頭

原來係咁嫁...

#944

睇你同眠寶解錢十杯十... 好多時用KEY WORD "完滿"就解釋左..
你地兩個未睇清楚隻牌有冇其他HIDDEN MSG.. 所以有時睇其他牌明明關係唔好但又點樣完滿呢...咁樣..

#944

杯4 戀人 錢5 劍3

咪執着咁多啦
人地好似有新對象 仲好似係sweet咁阿

對方唔似有第三者
似佢個邊環境周遭有變有新開始（好既方面）
估計佢地關係會突然有轉組兼夾計劃未來都係因為男方個變環境有變動

9up

長知識了

長知識了 大師

好可憐

#804之前 眠寶你miss左定咩

今日翻風好凍

又恥笑

佢第一次問條問題係連同人傾計都無所以skip
後尾佢再quote先話問愛情運（899後）
所以你依家幫佢開今年愛情運

#964

杖1 劍10 杯4

過去果一份熱誠似乎已經熄左7788
而家份工係咪好辛苦?
不過我覺得會有機會向理想職業發展
只不過機會要自己爭取
就算佢放係你面前 但係亦都可能你既執着而miss

....

過去 錢2
現在 杯2 <---好似唔係好match咁既
未來 錢4
你解

#979

係唔係唔駛理

唔想用腦

係咪佢身邊有第個人對佢有意思佢唔豬呀

咁又未至於講句野會淆
係成日俾人話講野好直 對啲唔熟既人會一句野都唔講

你喜歡啦 我自己就唔介意占呢d

巴打都可以答架

明白曬

正係我唔想開爐煮野突然比我醒起有indomie

好眠巴 話說琴日有個女仔問我借差電 但我無帶

冇咩好講,都係擔心事業問題,不過我覺得你遲d會因為耐搵唔到所以越黎越大壓力

軍官話無交流唔開

咁咪即係會好耐都搵唔到

Btw唔該曬軍官巴

岩！

好準

睇你想搵咩啦,搵唔到你想做既工lo 是但一份pt就聽日番得工啦

我叫佢傾下計咋

咁灰

男方係會同我分手？一齊唔翻？我其實唔想放棄 男方個邊好複雜

呢d幫你唔到

呻下je

我無話男方會同你分呀
佢地係指你同男方呀

就咁咬

你加油啦 試下擴大圈子

煲熱水之後焗

起身

聽落就覺得伏

我激動得濟sor 男方個邊既想法或者思維其實想點？我好困惑

當杯麵咁

之後咪倒水撈醬 有幾伏

軍官係咪有錢人黎 未食過indome lol

落去買頹m記

我想像到既係辛辣麵咁焗極都唔淋

唔係我話伏嫁師姐

係咩 自膠 邊個先係有錢人

唔會。會淋。究竟你地食過indomie 未

呢班人好離地

點會未呀
但我焗親一包包既麵都fail

煲完水即落再焗3-5分鐘
嫌慢就落完熱水放入微波爐叮1分鐘
之後倒水落醬開餐

Indomie絕對唔需要哂時間開爐煮淋佢

我窮撚黎

食開公仔麵

冇 唔食

公仔麵都可以用微波爐大法

現實稱呼: Yuko
性別: 女
問題:同男朋友有無機會復合？
諗問題既時間:

寂寞占到邊

唔係咩麵都可以既咩,加熱咋嘛

完左32 33唔記得去到邊

下個係呢個

印尼撈麵

正

加d芝士粉落去

感謝大師

加埋紫薯 海膽

幾號籌 我睇下夜晚有無mood占

1號

#158

唔好害人啦

吓 做咩話我

個男仔啊

不了

我？

現實稱呼: Tina
性別: 女
問題:同而家男朋友幾時會結婚
諗問題既時間: 27/4/2017 1416

唔該師兄

係 唔想一齊就分開啦

嘜大隻眼睇清楚啲第一頁再番黎

邊個問咪邊個

form就識copy但字就唔睇

其實我唔係唔想同佢一齊，只係唔想個關係愈黎愈差，我知我唔應該呻同咁諗，但我真係唔想行唔到落去先會咁問，自己係想呢兩年內同佢結婚，但佢既反應同佢同我相處既方式令我好心痛，所以先問下大師

你之前係咪問過

之前問同女既未來

咁就同條女傾下 搵出問題所在 再解決
唔係下下都話搞唔掂就拍下蘿柚走左去
對對情侶都有問題要磨合架啦

最簡單,我叫你分手你係咪分呀

射手好難頂咩
利伸射手

係你地話未來唔明朗同佢可能有第三者
我問應該點，你叫我諗清潔先再問，而唔係問同佢既未來

不過去下旅行會有助呢段感情

出手了 咁留比你

咦 之前鋪牌係咩

唔係阿

好想俾軍官瘋狂出手

你

係咪杯1個單定點
寂寞開既？

真係估唔到……
事情係咁發展

係我開但唔記得咩牌

呢個我係上個post都有比你地問過我有冇同佢傾，我都有同佢傾過，但佢次次都逃避呢問題，同話唔好理個問題咁就會解決，但佢咁樣做只係令個問題不斷變大，我有改變過我自己，但佢每次都係話我仲有好多改善既地方，佢都有問過我有咩要改，我有提出過，但最後佢都會無視同唔理

婠婠既未來咁快實現

丫你鋪牌係咪

錢4 杯騎/仗騎 杯1 棍/劍8
咁上下？

斷章取義 你兩個

錢3 杖侍 杯1 劍8

錢3 杖侍 杯1 未來唔記得

邊有人會記得開咩牌，除左問卜者會記外

我都覺得佢有第個

都唔係差好遠姐好彩

真相了

有時會記到

都幾不負責任下
唔理個問題就會解決
咁其實你都答左自己啦 分開囉
佢一直都唔改唔理 你咪盞一直辛苦

證明你記性好

sor睇錯野

原來婠婠咁變態

冇 絕對冇
係你自爆好想俾軍官出手

我唔會記到 真係開完解完過一陣就0記憶

我有無

但我唔捨得，我認我真係好愛佢，我成日都會同自己講佢會改，佢終有一日會明

機會黎啦

有冇人識記憶宮殿

玩死人

睇錯野咋 頭先做緊野睇錯

機會送到埋黎你又唔要

可以試下失去就會明

姐係點呀

你睇左咩。劍10呀？

冷靜啲先

開緊工唔方便用電話嘛

係咪月亮牌果個

每間房有唔同既野（記憶）？

唔係。
錢3 杖侍 杯1 劍8

記憶法其中一種
好似係每道門收埋唔同野
需要就搵番果道門搵番需要既記憶

我唔岩變態佬

好似Akashi record

現實稱呼:LAMLAM
性別:女
問題:爸爸媽媽婚姻亮紅燈，想知會唔會真係分開?
諗問題既時間:14:45

我唔知似唔似
當年dse想試下用 要黎記BIO
但係唔識玩
放棄了

軍官 係時候啦！

你同自己講都無用 要佢知你唔係老奉忍佢

akashic records要連指導靈access so called library. 可以話似可以話唔似

婠婠都唔係變態

手機準備冇電 再見大家

痴漢feel

同其實我係唔想分先會咁問

Why

唔知,要去驗眼

揀擇

婠婠會喊

大師，咁姐係點呀

2%潛去睇書

借問聲你地有冇啲準既算命/運程網介紹

唔好喊

有啲人係咁 到失去左先會醒

嚇親我姐

佢先係痴灘

我叫你分手你係咪分先

咁又唔係

咁你問黎做咩

但佢唔會，我好清楚佢唔會

sorry lor

我叫你分手你又唔係分,因為你仲鍾意佢嘛
咁問黎做咩,根本占都厭晒時間

唔會醒定咩？

嫌

想知究竟係點
我應我係硬頸固執

你叫我做咩我都去做 幫我占OK?

唔會醒，只會覺得係我錯，我欠去佢

認

我明你既 好啦 我轉軚幫你

sorry 唔識字

⋯ 你地既關係 都好唔平衡下 好似

去買盒飯黎比我食先

Ok想食咩飯 地址係邊

當俾你知左啦 結果係佢都係唔會改 你地都係會好辛苦 咁你會點做 如果你咩都唔想做 咁我覺得占黎無咩意思 因為你依家都知佢唔改 都已經係惡性循環

多謝你呀婠婠大師
同我咁硬頸固執會唔會關我係金牛座事？

星座撚，想比人屌多幾鑊

屌 咁還掂都唔係分嫁啦,仲知咩姐
你係問都應該問點樣搞番好啦 係咪呀

冷靜d

生炒牛肉飯,上水保榮路體育館

大師未食飯好躁

Ok coming

好多人都話我地係兩個世界既人

我唔係大師黎 我係loser

我明你呀 就好似我同徐子陵咁

隔住個mon都feel到佢把火

算啦你就。過左去就過左去

佢應該係想問呢個架 我覺得
佢表達得唔好

話俾佢知 佢唔係得一個窿姐

眠寶夠固執撚啦,佢係咪又金牛呀

請你食生炒牛肉飯啦 唔好嬲

咁咪晒撚氣lo,直接問個重心問題唔得既
有d人就問今年有冇拖拍,好啦占完啦佢地又話其實有個對象既問同對象點
大佬呀 咁點解唔一開始就問同對象點點點係要兜一大個圈,咁係咪玩撚野呀

軍官咁火爆黎講 算唔算係白羊座 摟打 軍官唔好嬲

餓死啦

抽水成功

因為 人習慣講啲唔講啲 故作神秘 驚俾人睇穿底牌

飯呢

仲未到咩 幫你叫左uber eats

要隱瞞既不如唔好黎問卜啦,問卜唔係晒佢地時間同精神,係晒我地呀

挑訓

抽水

眠寶竟然金牛

冇wo,係咪比人偷食左

乜野。我係人見人憎傳說中既公廁天蠍

又訓

知道 我對你地無隱瞞架

今朝早醒

好奇問下姐

追一追 大家講緊咩

咁橙 咁你自己買住野食先

而我係正宗獅子女

軍官火爆 眠寶固執 寂寞無電

我同白羊冇關係

乜野總結黎

5點幾

咁你想問咩

係咪簡而精

所以要訓

等你食飽先問

寂寞冇電

婠婠主動要求軍官瘋狂出手

你漏左

開緊工行唔開呀師姐

有排都冇野食

對唔住當我冇講過

又好似係

婠婠講到咁白..

唔緊要呀 我可以等

睇呀 做咩回帶 睇呀

等 寂寞到夜深

你都漏左

等一生都等～

婠婠話佢可以等軍官瘋狂出手

繼續幫推

今日點解咁鬼凍

唔好等我咁耐

飢寒交迫

我唔玩啦

咁最後總結係咩

喂呢個我就唔幫你喇.. 你要明白唔係個個識問問題架.. 所以我先要話同一個人解鋪牌要咁耐.

幫你叫外賣 特適西炒飯

覺得會俾你鬧

軍官好肚餓

一打錯成千古恨別

多謝支持

姬

俾你占 ok?

下支持咩

特適 中學回憶

唔係識唔識問既問題,係點解唔可以直接問想問既野
想一開始就問同對象咁點解要兜個圈問有冇拖拍再問番同對象

西炒飯好抵屌

我平時唔鬧人

餓死未收工

你都未講你想問咩

我見過隻CASE係話佢好想知道同對象有冇機會.. 但係佢仲未處理好EX同佢發生過既事...
但係佢只係問佢有個對象想睇下有冇同人地一齊

當年d外賣25蚊個,而家

畢業後都無食過
屌 一出門就落雨 遮都無拎

天文台指，東北季候風正為廣東帶來較涼的天氣，本港各區氣溫在正午時分，普遍較昨日低三至四度，預計市區氣溫會由今日下午最高的24°C，跌至明早最低的19°C
咩料呀五月都嚟喇喎

之前係聯和番工間唔中去食仙桃園,辣子雞

各位大師，咁我應該點樣搞番好我同我女朋友既關係呀

對我黎講冇問題bo,佢係有將個核心問題問出黎,我理得佢之前做過d咩

對唔住軍官，係我問得衰

我係唔鍾意d人旁敲側擊咁問,有野隱瞞即係唔信個占卜師,咁不如唔好晒大家時間

傾左好耐先知原來係同EX既關係..
但係佢FOCUS係對象果度..

果陣拆左好耐

呢個我同意... 唔好抱住挑戰同埋考個塔羅師既心態去問...
你坦白時鋪牌都會坦白.

你有野唔清晰.. 鋪牌係乜都READ唔到...

利申魔攻

我唔係唔信你地呀係我問得衰炸，比次機會我呀軍官大師

唔想係度講

咁你想係邊講

咁要用塔羅bo,等其他大師幫你啦

就算物攻抽出黎既牌都會解唔通

你唔識咩

少人既地方
下次見到你個牌真係要炒低先

已經跟唔到你地講乜 星座完全唔識

求下大師你幫下我啦

啲天氣係咁變 今日嚴重鼻敏感

唔識

抄低我解d牌做咩

又熱又凍又落雨

空空大師有電喇

我都唔知講緊乜,收得好差好多cm冇睇到

用緊電腦
手機叉緊

空空大師幾時考完試
Sem尾好痛苦

怪盜預告

今晚有機會想試上次幫眠寶個陣.. 有無人有性趣

我獨有上次個陣？

我考2 4 10 三日 輕鬆

memememememe!
雖然唔知問咩好

可唔可以唔做fyp

答：

fyp其實係咩 要做咩

仲有YUENLESS

你有N個鐘既時間諗.

自己一條友做一份3cred 既畢業論文/研究

ID呀

跟機先

3cred算好啦

我tg係username直譯咋嘛,用google translate

3cred 9做求其咪算

有啲major好似6cred

婠婠同空空大師

抱住被屌既大無畏精神

頹到呢 等我都translate下自己先

Trans完之後都一樣

我又有！

諗起都興奮

我就係6cre既人

9做比個c你，你ok未9做囉 好死既

咁你地應該要做research

點解你地有咁多問題

因為人與生俱來就有煩惱
你冇咩

有咩???

嘩你咪添呀你... 你呢句說話我受唔起呀.. 交番比軍宮..

有興

3cred C去到最尾個sem都唔會影響到啲乜
不過我好似下年都有個叫interdisciplinary research 既野要做

有都問左幾百萬次啦,來黎來去都係果兩條

好呀.. 當交換你個盤..
希望夠精神開3局.. 上次明明預15分鐘一個.. 搞到30分鐘同埋一粒鐘.. 痴線

已經唔想問

未解決！

唔好啦 訓咁耐要醒架啦

問到悶,反正結果都一樣

唔係會變架咩

喂 我唔屌人嫁,我不知幾nice

牽涉到人地既野你估真係咁易變咩,你點樣去改變人地

大大力淋場雨

其實... 你都唔係未試過丫..

我好似未正式同你READ過牌..

我都已經無咩可以再問

Ok我輸

岩呀 所以黎啦

我就係咁唔好彩6cre後會影響我咩grading畢業既人

你要加油

你係正能樣

幾日無上水有無人記得我

A3

冇嫁喇A3

一上水又比人狙擊
心情低落左幾日

無架啦比人記一世

都係潛水算

等同於婠婠想瘋狂俾軍官出手
學姐加密法
最中意恥笑人

你去左邊呀 無咩事嘛？

嘿嘿

睇人乜乜最開心

有心
天氣差心情差
加上返工水都唔想上

學姐加密法咩黎?

入黎學加密個個？

童子話加個靚密先

有人留問題 想加密唔記得加

幫你加番

你果時未入黎

童子好似係咁加
[member] xxxxyyyyyy [/ member]

有幾次係成功，但冇加密個一層都quote埋

就快又新po

無人？

訓緊教

愚者 皇后 錢9 劍10

你女朋友對人人都咁好 你覺得自己仲有機會? 非也
唔好再被困住喇 做番自己啦

膠木係問完點加然後講重要野時無加到就send左

訓醒喇?

出到黎咁短

8:15你訓乜，係都我訓

想問下今年桃花如何
最近公司黎左個新女同事，傾得幾埋，吾知同佢有冇機會發展呢
今年內桃花運如何？

係咪輸打贏要緊呢亨少?

總算叫回完血

呢個叫精簡

今朝早起呀,10點半起身番工

隱士 錢1 杯8

都唔知開時間啱啱
不過都試下講
你早排係唔係同啲朋友有啲爭執
搞到你地好似有段時間不作交流 反思下自己
而家你地好似有啲新計畫咁要合作
黎緊可能你會離開呢群朋友 去尋找一批新朋友

利申: 初學新手

叫ec回會快d

又到通靈之戰時間

我地啲ec(大天使）放哂大假喎

第幾季啊

綜合能力強

夠我早？

今日睇左14同17最新個兩集

你當初想拍片、寫小說劇本其實係唔係可以叫做突然想做 所以就想向呢個方向出發
而家既你好似遇到啲問題
你嘗試逃避佢
我覺得遲啲發展會幾好
你想寫咩就寫咩 願望會實現
俾啲信心自己就得

加油阿

睇緊15跳舞個集

去左坐遊輪環遊世界

我有番工wo

現實稱呼: 娜
性別: 女
問題: 同我宜家有好感嘅男有冇機會發展?
諗問題嘅時間: 27/4/17 20:35

thanks so muchhhh

睇左。個mission麻麻地我覺得

好啦放過你

謝大師

1001

997

1001係我